(全民自發)反送中傳單分享

歡迎自行下載/印及派發，遍地開花，全民反送中!

中文版

英文版

加入我哋做義工：

我哋嘅IG(follow,like & share):

仲有幫手tweet出去！

Push

唔覺喎，幾有心機整，行文算係簡潔

既然整咗英文版，唔爭在去遊客區派啦

你老母質素都好低

字型要執執
睇下香港啲YouTuber點樣用字型/配色吸引人睇爛片都有幾十萬View

咁你咪報名入去幫手design

pish , followed

推

真心覺得對港豬 要用依啲先睇

印嚟貼喺書包周街走

中文版唔加翻backgound?
可能有人連陳同佳都未聽過

又cmhk

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

D英文睇到我好辛苦下次proof read下先好出街

推到遍地開花

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

推呀屌

填左form既巴絲們而家加緊
最近幾日唔得閒

btw有個telegram問題想問下大家
最近唔知做乜有隻bot叫userinfobot，好多巴絲就用左佢然後填左抽數字id落form
到底咩黎

推推推

加油巴打！

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

支持

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

巴打幫手推推

其实逃犯条例应该通过，香港是中国的

push

推到全港街站

考唔考慮下整個書面語version
咁大陸同台灣嘅人都睇得明，同埋你地個ig都係
得廣東話同英文